樓下條仆街收皮喇好嘛 成撚日半夜三更播A片

仲要播到勁大聲成條邨都聽到條女呻吟嗰隻

你樓下無人住

大聲播返啲佛經落去 等佢一路打丁一路聽住

本身已經温書温到燥燥地 仲要俾佢啲叫聲煩撚住晒

朝早六點播翻首新年歌比佢

下次可以試下

起身屌閪啦, 屌完再屌呀

Sor 我帶反ear機

播返gv邪一邪佢

播返首威風堂堂嚟還撃先啦